# Monitorando o tempo com python.
    Os módulos time e datetime do Python disponibilizam essas funções.
Também podemos criar programas que iniciem outros programas de acordo
com uma agenda usando os módulos subprocess e threading.